backpacker

遲d會去歐洲
拖喼好似唔多方便
想買個backpack 但又好似唔太裝到野咁
尤其冬天要帶厚褸厚衫
有無巴打有推介

Osprey kestrel
貴係貴D
但好既背負好重要如果旅行要咩住的話

Out哂舉直
唔通要拖番個喼